有冇人試過網上開戶

點解全部都reject
叫你去分行搞
咁網上開戶意義喺邊

開完之後你都係要落分行俾人confirm所有嘢

citi？

係呀
仲有渣打、hsbc
全部叫你落分行搞

我寧願你有一日真係落分行搞都唔好上網開 你以為開好落到分行都係再約你時間 不如真係去分行約咗個時間去搞仲好

人在海外
想去分行搞都唔得

一係寄文件去開不過唔知香港得唔得 香港開海外係可以寄文件到分行用錄音電話開 你可以問下

我去試下
感激不盡

我都開左citi
全部過程都喺手機度搞掂
無落過去分行
收晒卡同支票簿

不過要有一定的忍耐力先得
剩係影身份證都影左近乎100次
然後等佢寄卡寄到手都等左成半個月

其實十幾年前開戶口係件好簡單嘅事， 半個鐘咩都搞掂
係而家磨下磨下又要審查你係咪list, 生怕你開個戶口洗黑錢咁

生怕

so sad